純粹想搵個地方發洩下

男 讀緊大學
之前中學果陣明明初中啲人際關係幾好，上到高中，同咗一個大部份人都唔鍾意嘅人熟，之後就有好多人都唔鍾意我。真心朋友逐個逐個飛走晒。高中生涯唔會好似其他人有成班朋友咁，睇到人哋成班人日日都開開心心咁，我就淨係得dse同自己渡過最後果年。lastday都係自己返屋企，完全無唔捨得學校，反而仲好開心，最後連graddin都無去。考完dse 個個都開開心心咁去gradtrip，我想一齊去旅行嘅朋友就個個去晒外國。往往我當人係交心嘅朋友，都無人會咁樣對返我。
運動方面又唔爭氣，練極都係冇進步，反而仲退步，仲要試過面懵懵咁周圍R隊比我跟操。係我最有機會發力果陣就斷腳，之後就一直都操唔起。
辛辛苦苦考完個dse，都係入唔到自己最想入嘅大學。唔緊要，之後難得有女仔鍾意我，又有機會可以上莊，全部嘢都俾我自己啲情緒問題一手破壞晒。依家大學生活淨係得返上堂落堂，讀緊嘅嘢又唔係自己鍾意嘅，覺得返學好無意義。搵唔到動力同目標去做人

ok 3分，下一位